陳沛然：截至2月15日，公立醫院有外科口罩1,800萬個，保護衣220萬件

教點做n95 fit test

誠哥自己手信都50萬件保護衣 港共

自 原來5000件